九巴仔個石仔好正

如題

push

Photo?

利申：非受薪打手

姐係都係打手啦

自願打手算唔算打手

你唔知牆國有樣嘢叫「自干五」？

自從出左Fall guys 內構之後
我已經不能直視九巴仔

咩係Fall guys 內構